有無巴絲學打Golf一齊交流下

細佬學左大半年 有落過場 有打斷過桿
平時係練習場都好少見到差唔多年紀既人練波咁
全部都係阿叔

有打嘅想學嘅都黎交流下
講下點練
講下球桿
講下球場
講下球童都得

咁都有負評
講下我學打golf
最初都以為好貴
原來請個教練1對1咁教都係4舊水一粒鐘起錶 平過學琴
一開始買左十堂 即係十粒鐘 一個星期上一堂
已經略有小成 其實只係可以將個波打起 個波會飛去邊就要再睇

平時放工唔洗OT就去練習場練番一粒鐘 盛惠50蚊
打golf睇落好簡單 拎住支桿 一個轉身就打到個波飛去
教練都係咁講 原理都係果三篤屁
但到自己做呢就

6 歲開始打
你去邊打

未係香港落過場
番大陸打多